{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300942",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한신포차 천안두정점"
    },
    "text": "「阪神屋台天安頭頂店\\n\n忠清南道天安市西北区斗井洞929-3 斗井タワー1階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、16:00~10:00、名節休業、130席/部屋:部屋なし、美味しいおつまみで有名な阪神屋台天安斗井店を紹介する。 内部が広く週末には野外テラスもできるため、天安の青春たちがよく訪れる居酒屋だ。 阪神屋台の一番有名なおつまみは、まさに阪神タッパル。 その辛さが自然にお酒を呼ぶ最上のおつまみになる。 おにぎりと一緒に食べると辛さも抑えてくれるので、辛いものが苦手な人でも簡単に食べられる。 辛いおつまみが食べたくなったら、阪神屋台天安斗井店を訪問してほしい」",
    "QA": [
        {
            "question": "阪神屋台天安頭頂店はどこにありますか？",
            "answer": "阪神屋台天安頭頂店は忠清南道天安市西北区斗井洞929-3にあります。"
        },
        {
            "question": "阪神屋台天安頭頂店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "阪神屋台天安頭頂店の営業時間は16:00から翌朝10:00までです。"
        },
        {
            "question": "阪神屋台天安頭頂店では何席ありますか？",
            "answer": "阪神屋台天安頭頂店には130席あります。"
        },
        {
            "question": "阪神屋台天安頭頂店には個室はありますか？",
            "answer": "阪神屋台天安頭頂店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "阪神屋台天安頭頂店のおすすめのおつまみは何ですか？",
            "answer": "阪神屋台天安頭頂店の一番有名なおつまみは阪神タッパルです。"
        },
        {
            "question": "阪神タッパルはどんな味ですか？",
            "answer": "阪神タッパルは辛さが特徴的なおつまみです。"
        },
        {
            "question": "阪神屋台天安頭頂店にはテラス席がありますか？",
            "answer": "はい、阪神屋台天安頭頂店には週末には野外テラス席もあります。"
        },
        {
            "question": "阪神屋台天安頭頂店は苦手な人でも食べられるおつまみもありますか？",
            "answer": "はい、阪神屋台天安頭頂店ではおにぎりと一緒に食べると辛さも抑えられるので、辛いものが苦手な人でも簡単に食べられます。"
        },
        {
            "question": "阪神屋台天安頭頂店はどのような人々によく訪れられますか？",
            "answer": "阪神屋台天安頭頂店は天安の青春たちがよく訪れる居酒屋です。"
        },
        {
            "question": "阪神屋台天安頭頂店は名節でも営業していますか？",
            "answer": "いいえ、阪神屋台天安頭頂店は名節には休業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 389
    }
}